Pompeo 話已準備好順利過渡Second Trump Administration

Secretary Pompeo: "There Will Be a Smooth Transition to a Second Trump Administration"

大家點睇?

咁有信心，睇嚟真係大把係手

Put定科技股

InTrumpWeTrust

有人話佢只係 made a bad joke

左膠一貫不願面對現實

自膠,完來已有巴打一早開左po.

fc左未
可能係deepfake

News conference 又 deepfakes 佢後面有補話自己都試過係另一面等交接, 無論邊個總統一月上任, 都會順利過渡

唔想過份解讀. 所以放上嚟睇下大家點睇

Full conference:

唔係cnn 唔係fact

Pompeo唔係一個會咁講笑嘅人

依家連cnn報導都有偏頗